5 號仔$50 果陣 同事大手買入 話靠佢退休移民

就知道好多人呢個諗法
獅子銀行一定唔買得住

你同事依家點？

繼續等派息掛

就黎俾中銀收購變中資啦

痴線
鑽石能量底有咩好驚？

機會就得一個
我就把握咗啦
你呢？

佢就醒啦
大貓話遲下幫上海打造國際金融中心
Sing!

$50 已經係鑽石能量底啦
而家只係超短期宇宙能量底

依家只係技術性調整
50同30分別不大
好快就會上返150
係啲大戶想比你哋散戶賺啊
你咁都唔明？
平咗$20都唔入
簡直就係罪大惡極

估唔到大貓股都有變寶藥股的一天

移民去ifc，又移民去見耶蘇

近況如何？

條友輸到傻hi啦
返工跣人想搞人個飯碗
係股市輸番出黎

抵撚佢死